膠登開頭都係威係勢

好多都無好下場

所以你繼續上高登啦

我勸你都係講少啲冇用ge說話